[我愛巴克利] 車路士球迷開季討論區

Hawk's Group

Hazard was substituted due to an injury concern suffered during the game. [Marca]

又傷

屌你老母

傳奇巴仔

Thibaut Courtois hasn't kept a clean sheet for Real Madrid since February.

我愛你，韋利安。

WTF topic

冇人提沙利入兩粒先之後俾人追返

人都就死

抵撚死

笑死話左世三賣得好
成個廢老咁突個腩妹妹下又爆唔起
0無球走位世三彩你都傻
又無球權個個都自己去點似以前下下進攻都俾你妹一輪先傳

已經忘記左煙蛇

其實佢好番未

麻包袋唔該

肺炎啫

Great topic ever

睇到個topic都想屌你老母

成日唸起佢射之前個叫安走開個淡定樣就憎

夏薩特 回家吧

原來Vvd都派大膠

其實我覺得撚仔唔鍾意 佐果種射法先唔比佢做主射
超級盃果次係安同巴都唔係場先比佢射

佐仔係英人會點

搵個無資歷又廢既長期後備做12碼手

林狗真係忽上腦

快撚d 仆街死啦

《太陽報》也列出了一組統計數據，今季蒙特在英超前5輪的各項數據都是隊內頂尖的。截止到目前，他創造了11次得分機會，隊內第一；11次過人，隊內第二；16次射門，隊內第一；3個入球，隊內第二；對方禁區內觸球16次，隊內第二。

英格蘭出唔到佐狗呢類踢法嘅人

可惜咁快就斷腳收皮

撚狗躝！

波牛化

條撚樣直頭一判十二碼
就即刻攬實個波去十二碼點準備射
邊個埋去就叫人走開
唔入反而有啲心涼

好快肺癌，咁煲煙法

16次射門

所以咪變左駁腳仔
有幾球 一到佢腳 就彈比賓州
走上走落 去接應
世三走去做埋呢D 角色真係ON99

巴克利成才了

Topic

猛仔傷幾耐

拖舟沒有丙朗什麼都不是

英超ig 又播謝拉特跣腳

r連個場佢一換出隊波就無曬威脅啦
週末個場...

宜家唸返起，車迷真係行得好前，創造左香港攬炒既風潮

Derby’s record without him: P10, W2, D4, L4.

友賽之鬼

New season lineup

牙譚
牙袋 牙猛 牙曹
牙切 牙左
牙馬臣 牙湯 丹麥狗 牙占
雞巴

mount呢d其實吹大左

mm傷幾耐？

想睇返佢拍心口嗰幕

Oluwafikayomi Oluwadamilola Tomori

邊個可以睇一次就一take pass 流暢地讀出黎

我送波衫

打343希望摩西可以back

證明Bale真係高Hazard半班波

依條友快啲躝啦

講得好 好掛住moses

RJ = 新摩西斯

喜聞樂見

掛住佢下下落到底斬落人地到?

好型
信心既表演

Mount朋友隊

郭大俠 賭仔好掛住

懷念摩西

刷角比豬sir頂入

出面風大雨大，世3下季好回家啦

公道啲講，上季唔係靠佢既話我地含得撚

ok

起馬唔洗見到波牛射碼先

將個責任攬上身等d球員減少壓力姐，暗啞底係咪真係佢主射都唔知啦

艾巴咸
世三 猛仔 美隊

回家組成最強攻擊線吧

世三肯自願回家就比佢legend佢做

買埋dybala +大執後防

又dybala

MOUNT岩岩睇新聞好似話初步睇黎冇斷韌帶但仲要進一步評估先知要傷幾耐

搵個跌打俾佢散瘀啦

諗起有檔野講自己當年幫黎香港踢表演賽既球王比利散瘀

賣得好真係講唔出
只可以話賣到呢個價錢算好，最好梗係唔好走

事實證明夏狗拖累左車仔

如果一早用安仔做核心應該贏多起碼2屆英超3屆歐聯

真係要，比佢散幾野咩都好返啦

有錢既, 買翼買中堅好過啦

如果mm 美隊拍埋皮包 Sancho Felix同Havertz度
會係咩級數

執波仔級數
當年巴仔仲勁過佢，到25碎咪又係踢到碌柒咁

最少差兩級

真心 譚狗21歲正前黎講算勁

但mm 21歲攻中/翼黎講 其實唔算好標青

我覺得佢進攻存在感唔太夠

我想佢做到18～25歲法忽加斯既作用

當年既法比真係好屈機下

想印件高狗主場球員版球會字 有冇邊間推介？

好掛住佢當年既傳送

成個唐氏縮合症病人咁

Chelsea and Manchester United are willing to spend €160 millions for Jodon Sancho but Dortmund will not sell unless they receive a record breaking fee €250 millions.

多狗：有250m 就拎去 無就躝尸

大巴拿不了

5000萬贖返你返黎

巴克利比狗屌撚死未？

其實唔覺得車仔買到Sancho

都係ff下姐
有啲精神寄托係好啲嘅
都有少少機會的

波牛巴鳩幾時死

Willian says his team-mate told him he was confident about scoring but insists he has no ill-feeling towards the England man despite the miss

自己愛隊都唔嚟 正反骨仔

巴克利首席fans報到

全世界強力恥笑25狗

高華狗體能真係好撚廢
由其踢cm位要跑上跑落

係
因為一定買包皮 仲買Sancho做乜

七個月

一次過打包啦

一齊過黎坐係後備席睇安仔踢波啦

ca好耐無正選 想佢成材

返嚟仲好

留車仔，球迷尊重你
去皇馬，啲勝利球迷日撚日話你無表現叫你走

高狗球會字得官網有

好想每一日都睇安囝踢波。。。

其實係車仔廢姐
人地鍠級數高過車 歐冠三連霸
而且之前又有個icon c朗 咁貴買返黎梗係要求高

蝗啲球迷不嬲勝利球迷
魯爾、卡斯拿斯丶拿華斯
立幾多汗馬功勞都焗走
更何況世三

一定番鏝啦

鏜今年都係得淡笑啦

其實夏狗呢種踢法仲可以巔峰幾耐
如果最後乜都贏唔到就好笑

西甲好難講
疤都柒下柒下

球會+國家隊10號核心

下季買返個cb先講啦

靠美欺夠做啦

好想守護安仔既笑容

馬體拎

馬體成日和波 疤狗拎西甲真係無咩難道

車路士=未來英格蘭龍骨
湯狗 占狗 飯狗 切狗 蒙狗 辛狗 譚狗

馬體打弱隊真係好廢

殺猁神器安仔

佢同鏝關係唔好？ 唔記得係咪
不過英法年輕果班好鐘意玩
鏝又好守紀律
車有袋譚 獌有福仔連加特呢啲易埋堆

連加特27其實唔後生

飯狗完全係英媒吹大左既產物

普巴當初同獌都係反面走啦

全部重傷

cho
仲有巴神

曼治定蒙特？

掹

成班英奴狗傷完又傷都未到安囝hi損手指

暑假嗰排先傷過黎

安囝特登係暑假受傷

韋利安：要贏就一齊嬴，輸就一齊輸

對於上仗不敵華倫西亞，韋利安對此表示任何人都有可能射失12碼，最緊要保持自信。

他説道：“巴克利很自信能射入，我當時表示我也可以做到，結果巴克利射失。但任何人都可能射失12碼，我也不例外。”

“最重要的是巴克利需要繼續保持自信，贏就一齊嬴，輸就一齊輸。”

“我們本應在主場收穫一場勝利，但不幸的是我們失利。接下來還有5場小組賽要踢，我相信我們是可以出線的。”

消息參考來源: goal

安仔咸左

車仔最佳孖寶

個樣頹到

鳩頭獅 夏狗 煙狗=淋病 黑警 支那
準備畀天收

安仔 好人一個 有教養

只要安安份守己去突破同分波，佢仲係隊內皇牌。
射就不必喇
次銀次都浪費雞會

年青人應否猛治？

型過夏狗九條街

巴鳩俾人中出而死未？

相由心生

發現車迷俾人屌唔識波唔係冇原因
巴克利呢啲正嘢都唔識欣賞

W22 B8 lan

睇完發現阿狗防守真係好痴線

官方都識毀痢安

W22 lan咗 W10強勢加盟

唉 屌唔記得左廢安係十號

有新聞話夏季轉會獌有問價sancho 話唔會去獌
多仔話非賣品

一年還一年下年又唔同㗎啦

猛仔傷成點

足球世界點會有非賣品
多狗啲高層最叻就係賣主力

我再表達得好d
sancho 話唔鍾意獌 表明返英超唔會去獌
多仔話唔賣

大袋>>> sancho
唔明你地有大袋仲sancho係咩心態

我地係防守球員廢
佢地係防線+中場線+領隊都唔識防守

大袋左 辛狗右 美隊勾

係 連傳奇森馬都賣比拜仁

上年唔賣唔代表下年唔賣
多仔都知留唔住人架啦不如賺錢好過
今年佢哋無限接近德甲冠軍
拎到嘅話真係好有可能放人再執個德甲平貨
英超既話基本上得轟獌鏝買
轟唔係冇機會 何況佢迷車

齊上齊落

個撚樣個樣老左好多

mm係咪仲未講傷幾耐

猁都可能會買

人地唔黎無得講

但屌你老母走左夏狗莫拉狗+賣一堆dllm 儲左3個轉會會窗資金，你唔撚同我執件尼馬，山曹，包皮 是旦一個返黎 。我一定屌撚柒爆高層老母臭閪

垃圾topic

買中堅先啦
屌你老母蘇馬

有錢都咪買尼馬啦....

True blue安：不割蓆

無乜心水係好似vvd,koubaily咁無伏又買到

國米隻屎堅干地唔會放比你

平平地40m 執返ake 踢走zouma 係可行既做法

安仔廢係廢 但次次講野好有風度

門面野做足晒但係場內第一反應已經出賣咗佢

ruben dias有冇得諗

咁佢都算大體嘅
你入到更衣室開佢波一回事 但係點都要喺記者面前攬佢

上面個位新黎嘅手足

巴克利返去玩玩具啦

冇中堅, 搵齊D咩包皮, 屁馬都死啦

安仔老婆著到露哂兩點 安都照post上ig 搞咩
ps. 自己上安個ig睇

邊有

邊係點

Btw諗起干狗post自己個女半裸

果張唔係兩個黑提露哂出黎咩

對於夏薩特本人而言，加盟皇馬是他一直以來公開化的夢想。當今夏夢想達成後，比利時人卻放飛了自己，媒體報導夏薩特體重增加了足足50磅。

計返條數 22kg喎真唔真啊

等我仲特登開咗嚟睇

白衫睇落更加肥姐

有無咁誇張 不過望落仲肥過係車

免簽toby

5kg下話

邊有可能肥咗50磅

輸俾di Maria 第一球離撚晒譜
卡吐咁撚大份都可以守唔死條近柱

世三增22kg 應該老馬咁

急不及待要係歐霸懲罰鍠狗

踢歐霸都係晒時間...

on9

夏狗都識反智轉身

Callum Hudson-Odoi has agreed a new long-term contract with Chelsea, Sky Sports News understands.

都唔知un咗幾多次

流手

真 又大帝又獨食
對球場上同更衣室都冇好處
只係商業價值高

諗定買左sancho排咩正選好過啦
到時買唔到咪再ff第2個囉

回購世三啦

442 雙翼齊飛

After waiting 48 hours for 3 months, after 32 contracts and 7 different wages reported Callum Hudson-Odoi has signed his extension.

Longest saga ever, glad it's finally over.

簽簽埋埋有無十份約

Luiz差d又爆

阿狗防守真係嚇死人

A new five-year deal for @Calteck10! 🖐

簽了

大袋續約了

大袋狗帶同200刀手終於落山了

終於出刀手

Emerson, James, Maatsen, Kante, Gilmour and Hudson-Odoi involved in training today.

No mount & Rüdiger

Hudson-Odoi: “It’s been a long wait but it’s done now and I’m really happy about that. I’ve been a Chelsea player since I was eight and this is the right club for me to be at.” #cfc

想知幾多週薪

續左
咁啱何妖21號又出大雞

係咪真係180k

睇佢續約感覺好似同淋病話撤一樣

拖太耐已經無咩興趣
唔好以為肯簽就比硬正選你

即係刀手都到左了

Matt Law: 120k

Matt Law:

Understand Hudson-Odoi will now earn around £120,000-a-week

流浮山200刀手終於可以出發

✍️Matt Law

Understand Hudson-Odoi will now earn around £120,000-a-week

✍️Nizaar Kinsella

The deal will intially be worth £150k but could end up totalling £180k with performance-related add-ons and will run until 2024

Odoi 都demand for five

屌你老母靚撚到成個荷里活女星咁

#Lampard on #HudsonOdoi staying at #cfc: “Callum can show, right here at Chelsea, the club he came through the Academy at, that he is going to be a world-class player because I truly believe that.” Whatever Lampard achieves, he’s been big factor in club keeping best young talent.

仲要有荷里活片睇

3個版本

有fans話係megastore撞到安+見到西女人，安仲自爆話會簽新約🤔

D錢又唔係自己
理撚得佢
最重要踢好波

美隊正選
大袋正選

果然係大袋 續約都可以搞幾個月又拍荷里活片

球王片啊屌你老母，大袋狗真係求神拜佛下季簽唔到辛祖返嚟啊

西女人送左幾多q先簽到

Best news ever!!!

韋利安我愛你！

大袋終於續

買人嘅片都冇呢條咁隆重

憑乜攞120K

Ca

大袋囉

睇死佢如果打起又係走
5年後返嚟鞭我

有冇人覺得依家個陣容算唔錯
係我要求低左定真係唔錯

U隊球王片 都係第一次睇

車區林鄭

其實豪門都要正副選都有級數既輪換
好似利撚咁正選勁副選成碌柒咁
好難多線作戰

袋狗終於簽下次叫老友sancho過黎啦

你諗下飲水都係120
咁樣會易d接受

Good to see Emerson back in training as well. He was doing work on his own on Tuesday and with the full Chelsea team today. #cfc

有emerson同簡迪都叫有返少少安慰

叫sancho過黎

你要求低依家陣容頂龍掹車邊排第四而陣容退化既原因就係入二三線水貨就豪爽，買頂級球星就左度右度，再加埋d反骨仔話走就走，仲可以任選目的地陣容想好都難

睇完Pepe cho要120k唔過份

阿妓隻pepe娃都80m轉會費200k週辛啦

人工，宣傳片，續約過程 真係當佢神咁拜

唔買人就all in青訓
但咁樣短期耐一定冇成績
所以買人要買就買big name/1線頭
1中堅 1翼 1前鋒 大致上就已經夠
Azp同牙朗可以都要換 但未係最緊急
同埋拿拿林清走d冗員

明明我轟早排先j過pepe

咁真係要多謝個禁令同妓忍唔住接貨啦

前鋒我覺得唔洗買有譚 豬 衣
反而中堅同翼一定要買
中堅災難性就唔洗講
不過就一定要買啲有級數既
唔係嘅話同happy仔冇分別
翼就要買個星返黎
柏度回塘安仔都老唔打得幾耐
如果mm同切練到打攻中成熟
咁我地每個位都有唔錯既輪換

Pepe係咪查奧爾進化版

200刀手進場

5 demand

五大訴求缺一不可

After Chelsea vs Valencia,

🗣Marcos Alonso on Atlético Madrid

💬This summer? As far as I know, no. I renewed with Chelsea last year and I am happy in England.

我轟啲廢既特別忠心

In other good news for Chelsea fans, Mount trained today.

It was with fitness staff rather than the group and Liverpool on Sunday still looks like a tall order, but it’s another sign that he won’t be out for too long #cfc

正路一隊頂級強隊正選係全一線球員（最多有兩三個二線/潛力青訓），後備就潛力青訓+經驗老將，只不過係球會近幾年痴左線，執d二線踢正選，三線做後備陣容結構亂哂龍

因為車路士係佢地最好既選擇
無其他大球會咁on9做水魚

冇所謂啦阿積士就係咁打上去
青訓系統都好重要
呢年咪當過渡期
下年買sancho勁中堅已經足夠
買埋Chilwell就仲好
同愛馬神有個良性競爭都好

得罪講句
唔買人嘅下場就會好似未來熱咁
勁又唔算最勁
廢一定唔算廢
反而好似利狗咁
叫做有個亞諾軒達臣呢啲頂住
再買1-2個頂級
咁好似重好

終於簽

五大訴求！

然後摩狗回家
拆龍骨

好彩冇咩事
如果唔係叫班流浮山刀手去斬佢老母高基連

大袋續約 豔陽高照

袋狗終於簽約

Thank you my dear Marina

屌你大袋終於續

大袋幾錢人工

袋狗終於續約

猛踢到退休都未行到過去斬佢啦

前面giroud下年完約應該都走
Auntie垃圾黎要賣
計落得呀譚

not one less

大袋狗都續咗約 睇黎流浮山刀手都差唔多到

921

何妖

唔知幾錢人工 之前吹到好撚高

大袋狗其實傷好未

傷好，踢左場u23啦

吹到marina天上有地下無

Keeping a level head is one of Granovskaia’s biggest assets, according to those who have dealt with her regularly. Congratulatory messages are often said to be met with a note of caution, while bad news is viewed as part of the job.

Real and Bayern Munich can testify to the fact that it is also pointless trying to panic Granovskaia. The Spaniards had hoped to land a relative bargain in Hazard, but quickly agreed to a deal worth up to £130million for a player entering the final 12 months of his contract.

Similarly, Bayern had believed Chelsea would be forced to sell Hudson-Odoi in January, when the teenager handed in a transfer request, but Granovskaia called the German club’s bluff and has now, seven months later, secured the winger’s long-term future.

Odoi True Blue

Having resolved that Lampard was the right man to take on a unique set of circumstances at Stamford Bridge, both Granovskaia and chairman Bruce Buck attended the 41-year-old’s unveiling and were delighted by the way he handled the media.

They had become used to Jose Mourinho, Antonio Conte and even Sarri, in his own clumsy style, taking pot shots at the board but [red]they left Lampard’s first press conference confident they would never have to worry about what might be said on a Friday afternoon at Cobham.[/red

特別係干sir

干sir，煙sir: 轉會唔關我事，我嘅責任係幫球員進步，其他野問返管理層

下年叫埋佢個fd辛祖黎先好

問pprb

大袋一續約就踏入一年最舒服既秋天

秋高氣爽，大袋真係識揀

大手購入 飲水 沙柏 呢d撚樣
全部報廢

最大獲玩上癮 又唔捨得取代班人
變左永遠未來

阿狗咁

認同 Mount仲未算好勁 不過持續進步緊 踢多一兩季有機會上一線

撚仔 頭套狗都係自己友

係買唔到plan A/B/C
夾硬走去買plan X/Y/Z當填數, 預左仆街

唔好再屌安啦, 佢係廢但真係true blue.
踢下後備輪換我覺得冇咩野
依家true blue既真係5隻手指數得晒.. 唔計青訓得返 azp同迪加

kente都算啦

屌佢老母巴鳩利 block撚左我ig
你一日出場我都會繼續屌鳩你!

想知你講左啲乜

球星都block你ig，犀利

睇好撚仔教到>1年

你究竟點屌佢?

Marina 都幾大波

真里奈冇結婚
平時點解決性慾

Mount星期日出吾出到😭😭

唔係點做油王玩具

我係佢sp

Chelsea academy products who have new contracts this season:
Ruben Loftus-Cheek
Mason Mount
Conor Gallagher
Jamie Cumming
Marc Guehi
Callum Hudson-Odoi

Tammy Abraham, Fikayo Tomori and Reece James could be very soon.
*Billy Gilmour signed from Rangers and not yet HG.

佢係我隻性奴

入一球，比你執一q

上年開始反巴鳩
佢每落一次場就係逐張相屌幾次
咪fuck off 果啲囉
我未試過咁憎一個球員

佢依家熄撚埋comment啦, 想留都留唔到

巴打好癲

西女人先係我轟既瑰寶
當年買埋咁多dllm原來就係為咗鋪路比青訓上位

唔好玩啦
亂洗250m為青訓

應該出唔到

油王：出得office , 入得睡房

Conor Gallagher踢英冠7場入左3球

追擊手

散緊貨啦

唔知大袋同美隊邊個爭得贏個左翼位呢

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

其實美隊打開右

始終first touch 太差, 唔覺得佢下季會踢到車

散你老母咩

Drinkwater咁撚樣真係一蚊都收唔返
Zappacosta意假班仆街又唔肯比錢,又係無限咁借

係咪你搞到佢ig restrict左comment...

咁就fit 雙翼齊飛

希蛇好似比中国炒左
又隨時ready

原來韋斯咸個新星Reece Oxford賤賣左去德甲

無料到，除左16歲踢英超

之後收撚曬皮

Reece james cheek mount odoi abraham
2026英撚世界盃主力

大袋搞咁耐先簽係咪因為要時間傾點剪條球王片

rj難d
英撚右閘多到

mount依家都打翼

仲有 Tomori
明明 derby player of year

大袋狗 只係 歐霸小隊果陣
入過 GOOGLE 隊幾球

而家睇番 MM TAMMY ，覺得袋狗 都唔係好勁

勁過晒佢地

切應該10月中回歸

tomori好似未揀 同譚仔一樣

譚仔有kane做對手
rj更加要同TAA walker trippier 同wan bissaka爭

英撚青訓唔知點解呢代專出右閘

walker tripper 大佢成十年

唔反了

光頭狗咁快變過街老鼠

Bissaka個位穩過乜啦

正常都英撚

難講
TAA 攻強守弱
Wan Bissaka攻弱守強

？

rj係咩屬性

好想睇rj

Odoi, Tammy
Cheek, MM
RJ, TS, Abra

新卡富

成隻高拿斯歷咁撚大隻喎

守弱攻弱

屌

好想要alex telles

師兄好波！

最撚慘係佢自命不凡 佢去宰下弱隊冇哂所謂
點撚解要衝出黎柒

其實華西唔係強隊

英媒的錯
日鳩日有理無理都吹捧英撚
搞到隻死波牛以為自己好有料

啱 只不過係我地贏唔到

有牙朗, 不了

佢3連霸已經用晒成世既運啦

呢句真
由碧咸到朗尼 年年吹到英格蘭11個比利咁

18年世界盃英媒講到克羅地亞輸梗咁
激發到克羅地亞爆seed

其實美隊真係因為毒定係唔岩玩?
明明依家隊波咁後生, 應該玩得埋至係架
但又好少見佢地互動咁
見親淨係幾個青訓玩埋一齊 小圈子咁

應該假狗 佢呢種身型照計唔會大得去邊

巴克利 我屌你老母死全家

老解出動未

巴克利分離性骨折未？

高普都有3年時間啦...

巴克利應該係大器晚成 相信佢！

廟細燈籠大

講左幾年

個幾個青訓講緊係由一齊細玩到大

MILF

美隊報到左2個月多啲

車傳統 有成績咪一樣要走 干爹英超 沙蛇歐霸 唔覺撚仔會拎到咩盃

似係真毒多

夏狗回家歡唔歡迎?

歐聯囉

華西都打唔贏喎ching

之前睇ig有喎

下年就ok
過多兩三年就不了

已拎1個唔知乜春盃,差少少拎2個

沙狗係炒油王鮋wo

其實佢賣人係有一手
morata hazard costa 都可以咁高價放返出去真係估佢唔到

佢自己貼錢就比佢返黎同巴鳩+安踢波

笑撚咗

班青訓識左十幾年邊有得比

撚仔有球迷盲撐
仲有青訓 球迷陣加持

咁我去官網睇下 仲諗住香港印唔洗煩
Btw.thx

好想每一日都同marina做愛。。。

五大訴求 缺一不可
怪錯cho了

Marina下季買唔到sancho
一人一封精液郵件寄比佢

原來希sir去咗支那教咩

Klopp on Chelsea: "It reminds me a little bit of my team at Dortmund years back. People always talk about how young they are, but they only play because they are that good."

"They brought in Pulisic in the summer. Tammy Abraham is now a £60m player, Mason Mount is for sure, Hudson-Odoi...

"If there was one club who wouldn't be hit too hard by a transfer ban, it was Chelsea."

一個炒大鑊冇得唔走 一個自己要走
近年艾巴都鬆晒手 唔係 係又炒唔係又炒
覺得撚伯起碼玩到2年以上

艾巴咸 馬神猛 龍虎切 剋神惡道 RJ 屠魔利 姬斯天神

車區7小福

rj仲未有朵？

Email對野大撚到

Rj 囉

歷史戰士

已卒

仲有比利驕魔

死得其所

點解疤鳩行仲未有大頭相？

點解傳奇巴仔ig 咁鐘意po 黑白相

如果 250M 買包皮 即吊啦

睇完賤種隊踢法
呢隊西波真係要成隊斬掉重練
重練完 世三都夠鐘 88

因為人之將死

回家吧 世三

有無rj rj 圖

艾巴咸都未有

不如用巴克利換戴巴拿 反正兩邊都各自唔鍾意

一直都話我轟最高質

沙蛇即刻打丁

Hudson-Odoi on Lampard: "He has come in and given a lot of players a chance, even in training he is giving a lot of youth team players the chance to train with us." #CFC

Hudson-Odoi on differences between Sarri and Lampard era: “The only thing [that has changed from last season] is that we’ve got a more positive vibe in the changing room and on the pitch. We are all happy I think because the manager has come in, he used to be a great player himself at the club, and now he has come in and we all give respect to what he has done for the club before. I think the camp now is just more happy, more positive." (ES) #CFC

咁9肥要黎把撚，阻住人上位

Tammy
Odoi Mount Pulisic
Kante Jorginho
Emerson Tomori Rudiger James
Kepa

仲有Cheek

其實個陣真係好年輕同令人期待
支持繼續比青訓上位

搵摩佬即食咪得

我想賣走kepa 買jack 不能 組英人陣

仲有賣左狗簡迪狗換d.rice

賣Emerson 換chiñwell

天神

Klopp on Chelsea: "They brought in Pulisic in the summer. Tammy Abraham is now a £60m player, Mason Mount is for sure, Hudson-Odoi. If there was one club who wouldn't be hit too hard by a transfer ban, it was Chelsea." #CFC

準備大炒高狗

屌你老尾，呢條仆街攞景定贈興

青訓起碼有心踢
唔洗再睇到夏神、卡吐個個轉會窗叫春

仲有老鼠

Lampard round-up:
- Mount could face Liverpool with late fitness test (as reported)
- Kante is fit but not match fit in Frank's opinion
- Twitter need to make clear action on racism
- Spoke to CHO as soon as he joined to get him to sign (as reported)
- Klopp respect #CFC

講緊事實 準備贏2:0

裂屍戰士

So難基 依家踢成點
當然青訓佢最出名

當年*

烈士戰士

黑衫

正式宣佈 車區十二傳說

Cho續約先定流浮山刀手出先>
由電欺罰波好準取代

般尼茅夫上場佢有正選踢 有兩三球幾夠威脅

我轟罰球最準個個明明係安

幾多年無入罰球

事實係成隊最準係佢和

點睇都係朗先

話曬都+2gc 呢啲基本

計中柱係 但我地講緊入

我係其中一個細佬

何蛇又中 三中堅無法主攻
仲要教林伯教波

車啲social media真係當大袋神咁拜

續左約已經可以做lengend

諗起死利狗今個星期 輸波死狗既樣就爽皮

唉 當初賣撚左大袋去拜就好,有幾千萬執,仲可以清左個更衣室氣氛大師

真係有早知 無乞衣

當初奧狗遞紙，Marina 玩強留
成班車迷大讚marina 好波

講起乞衣
乞衣頭而家點

咁快就講定 一陣班利狗入嚟bin c
btw 巴打個名有聲

超級杯都可以打和 而家應該輕鬆3分

無出過

英國脫歐隨時cut 外援quota
麥佳亞咁撚普通既中堅
都因為個英藉炒到80m
幾千萬買唔翻潛力英人

emerson

唔好嘈啦

Conor Gallagher has been named EFL Young Player of the Month for August.

防中位真係難上位

睇標題已經笑到仆街

好多鬼佬都係

佢身型好過gilmour
但gilmour波底好佢好多

袋狗連美隊水平都唔知有冇 憑咩拎120k

歐聯嗰日仲傷左

Ethan Ampadu is not involved in Leipzig match day squad tonight due to a injury (unknown how serious, I just I know he has one)

嬌魔係神童

神聖不可侵犯咁

嬌魔幾好
不過撚仔咁俾佢debut真係play9him

25M

25m
幾多錢係因為本護照

何Wayne又妖魔化三中堅
我唔覺三中場進攻上有好大分別
又係攻極唔入
比人反/死球

係千五萬咋，勁抵！

根本冇睇過場波，分分鐘只係用FIFA模擬場波

半年約+傷都仲要15m買貴左

其實唔覺得佢真係咁勁
上年都係屈下歐霸同杯仔，英超無咩貨交
阿曼果堆新仔都成日屈歐霸架啦

英人仲要青訓好值錢的，過多幾年幾肯定車全隊平均身價都會高

脫歐之後 放出去賺5倍
尤其宜家一大堆hg
放隻唔係自家養既都無所謂

咁都話貴
咁呢件呢

其實個陣15m買真係冇乜問題

同Marina 玩賺錢唔夠佢黎車由大部分正選都係外國球員，今季突然本土青訓真係唔太慣

而家放都肯定有賺啦，最少40M

睇埋Matt Law 篇J文直頭係女神
原來transfer ban先係marina主場

每個月淨係可以睇幾篇free我copy d重點出嚟

Inside Chelsea: From 'big brother' Rudiger to Giroud consoling Abraham - how older players are guiding youth
- Simon Johnson & Liam Twomey

Asked after the Valencia loss if the club’s senior players feel like they need to do more this season, veteran goalkeeper Willy Caballero told The Athletic: “Yes, of course. We have a lot of experience in the dressing room and we need to use that to help the younger players.

“They are doing very well in the team when they play. This was their first time in the Champions League but the important thing is we work together. First of all, it’s important we as senior players make sure they don’t feel the pressure. We work as a team.

”We have a lot of experienced players that are for sure going to show that they are important too, winning games for Chelsea and showing in important moments why they are key also.

“Is it important the goals come from elsewhere? Of course. Do we all have to step up? Of course.”

There are no complaints at Cobham, where the more senior figures in Lampard’s squad have been widely credited with helping Abraham, Mount and Tomori to hit the ground running.

Club captain Cesar Azpilicueta, in particular, has played a key role in making sure the trio adapted quickly. He ensured they felt welcomed right from the start of pre-season into what is a competitive environment, where team-mates are constantly battling against each other for minutes on the pitch.

The Spain defender has really tried to help Abraham improve as a centre forward. During training camp, he could be seen ordering the 21-year-old around — instructing him on where he should be and giving the odd telling off, saying, “You’re our No 9. We need more”. When he did something well, cries of, “Good, good” were audible.

Now that 19-year-old Reece James is close to fitness, Azpilicueta may be feeling a little insecure about his position at right back — yet the relationship between the two players is a close one. Asked about James earlier this year, Azpilicueta said: “I am here to help everybody and he is an amazing kid. He has a very good mentality.

“When he first came (to train with the senior side), he was already used to the way we play. After he arrived, I was playing as a centre-back so he was training on the right next to me. It was easy for me to get close to him and help him with the movements and to get used to the way we play.”

Willian, the oldest player in Chelsea’s starting XI against Wolves and Valencia, has also embraced a more collaborative spirit with the likes of Mount and Christian Pulisic.

“When I can do something to help them, I do,” he told The Athletic. “In life, you can learn every day. It doesn’t matter how old you are. I learn every day from them and they learn every day from me. That’s the most important thing.

“The young players are doing well at the moment. They play very well. The team now is a bit different from last season. New profile, new philosophy; everything is different from last season.

“They have great potential to become the best players in the league in the future because they have the quality. They have everything to do that. I expect a lot from them but we have to give them time. The fans have to give them time because it’s a new journey. We have to go day-by-day.”

“I have been talking with Tammy a lot,” Giroud later said. “My main role is to look after these young players like Tammy and try and help them to improve. When you’re a striker and you miss some chances or you miss a penalty, you must carry on and make sure you never give up.”

Speaking after the Valencia loss, Caballero added: “Every player in this kind of position is showing great professionalism. This is the case with Olivier. He is a very good team-mate in the changing room. He is always talking and helping Tammy. This is fantastic from him.”

Recovery都有荷里活片洗唔洗

Azp

起新球場預算5億磅
而家西女人一個transfer ban 賺2億
整多個transfer ban 夠錢full pay 一個球場仲勁過雲加

佢d 球王片都係預備組cut 返黎，就知條友有幾把炮

卡巴, azp, 安, 豬腦, 超人 = 我轟big mum

係有d似drinkwater

痴撚線
一般轉會登雕d荷里活片都係2分鐘
奧度爾剩係recovery片都成4分的

希望佢唔好令大家失望啦

最醒係C朗, 變廢老前光榮轉會

車迷一致目標：守護Marina的笑容！！！！！

三個歐冠咁走 仲要走咗之後蝗跌watt跌到仆街

marina真係好正
好想佢一齊玩jer仔

咪撚quote條傻鳩啦
fifa大師

真係靚到癲 再後生啲係咪成個張柏芝咁

亞伯拉罕

聖人

CHO+30m buy hazard deal?

一次不忠百次不容
冇人可以大得過球會本身

車迷聽日屯門assemble!!!!!

巴克利條撚頭點解未死

屯門ready

上天真係唔公平 有實力果d輪住傷
柒頭皮就踢極都唔撚死

車路士何君堯

話哂都幫我地射殺左疤狗

條友真係ON79,當自己專家,拎住阿朗素唔打3中堅可以點?

唔講以為大衛施華係左閘

Jorginho: “I am one of the senior players, and I have a duty to help. I see this season as an opportunity: for the young players, but also for me to show how I have matured and can help them. It’s an experience I’m enjoying” #CFC (The Athletic)
副隊

真隊

奧大袋續咗約

True blue
比人反左一年 反而做true blue
唔似達狗d 仆街

球王復出咁

譚仔已經話60m

話343破唔到密集
其實垃圾車破唔到密集
好似係十幾年都係咁

破到,當年練到有角球就等於叫糊

英人係值錢嘅

呀朗仲高過emerson

總之一定要4231支停插同有超級連結人，如果唔係嗰個一定係傻仔教練

真係拍到成套戲咁
遲啲拍埋切 RJ 出套康復者聯盟算啦

佢話撚仔343 入到波係好彩

入5球都好彩

Kante

殺人犯身價竟然貴過愛馬臣

雲真高仲有10m

英超最佳左閘+當今第一左翼衛

點解rlc抵過mm

唔係突破足球理論咩

簡迪bb幾時出得返

343係天然老鼠拉龜
入到波應該係突破足球理論

巴鳩利
15m英鎊💷買返黎
依家市值27m英鎊💷

Marina 又睇中個市

真心講句 佢打3後衛係有價值
如果有球隊要左翼衛 我相信一定會搶牙朗返去

想問問雲真高係咪青訓hg果啲

咁即刻搵隊收左佢好冇

哥狗成日用三中堅大炒對家
不過都係唔計

叫干地打包走摩閪同佢

He said, “Marco is a long-term injury because he’s had some complications with knee surgery. I feel for him because it’s not a nice place to be as a player when you have repetitive long spells out injured.

“His demeanour is as good as it can be, he’s at the training ground working every hour of the day and we’ll give him time to get on with his rehab.”

Van Ginkel’s contract with Chelsea expires in the summer.

重傷緊
今夏完約 應該玩完收皮

比垃圾車搶左

Ake又入球了
唔知佢同我地依家班青訓一代仲有冇聯絡呢

同意 頭兩年我都覺佢勁
當年好多人都話佢有埋速度best 3 lb啦
只能說干地個343真係將果陣車仔既人最佳化

milf 又有商業頭腦
做老婆真係一流

收山吧啦

想當年佢第一場喺車既正式比賽正選就重傷
斷唔到尾咁 咁就一世

最成功係牙銘

假假地PSV隊長

哥狗場場突破足球理論
創造劃時代新戰術

干一 真係近期最好睇既一季
干爹係場邊果種熱血激情
沙皮狗 夏狗

係幫Beats賣廣告先咁俾心機拍姐

無傷過果d真係無資格踢車路士

沙皮狗最佳中鋒啦

259

果屆無林8 鏝應該拎唔到冠軍

點解巴鳩可以同龍虎切一樣

巴克利起碼值一個double

所以摩西走咗

根本係偽命題
入波就話破密集
失分就話破唔到密集

個屆我地拎喎

點止double 直程要高過簡迪啦

Daddy

依家回宮
賣曬Tammy CHO cheek MM RJ TS
換曬d 28 29 即食球員返黎衝冠
然後第3季又食屎

係呢個年頭真係俾幾億你都唔知買乜
你睇下皇馬 真心前中後連個籠都重金買曬心頭好

事實係老幼都要買
皇馬正係買新星都係7下7下
當然要多謝259傾力演出
7個月0cs其實都幾難

老嘅我地本身唔係無

我地依家都唔可以咁口響住

中場果兩個退化哂
但好似都冇補強

皇馬戰績低迷，今夏重金加盟嘅比利時球星夏薩特自然成為眾矢之的，事關佢一直未交到貨。近日，一位曾經執教馬賽同波爾多嘅法國名帥古比斯都喺電視上開腔，鬧爆「夏世三」，，仲插埋同胞施丹，真係唔留手呀！

夏薩特今場波被拍得波衫底下，仲有個唔細肚腩，古比斯就話：「喺皇馬簽入夏薩特嗰陣，人人都當仍係攻擊線上嘅火車頭，但事實上，佢依家成為咗最尾一卡囉！佢喺季前超重咗6、7公斤，真係太過份喇！既然呢個球員出名懶惰，皇馬就唔應該簽佢啦！」

沙利放任政策安天下

我地場均失2.2球

沙蛇望下自己個肚腩
夏狗嗰個小事啦

手足唔岩 我地今年唔止歐聯
應該做4冠王

下場對利就第一張cs

條友超唔超重、心態差就唔關沙狗事啦，條友不嬲夏天返完黎都超重，連干地摩狗都阻唔到佢，

話時話 摩佬走左之後 車仔好似無邊單賣人會7
9達 達子果啲錢又收返大半
被迫賤賣既259又7下7下
世三價又靚 暫時都無咩表現（不過都想佢好）

吹煙🚬食漢堡包🍔

拎歐聯就緊架啦
睇下幾連霸既姐

因為摩佬時間開始買垃圾

摩3季如果買到普巴+stones 根本可以衛冕英超

摩蛇其實好冤枉

黎車之前已經出名玻璃
係估唔到脆成咁

下一個到切狗

賣唔出嘅飲水沙包

Reece James and Callum Hudson-Odoi will play for Chelsea under 23s today against Southampton under 23s (3pm).

Both will ‘play a part’ in the first team match against Grimsby in the Carabao Cup on Wednesday.

好弱雞，復出左成個月都踢唔足90分鐘

當年我咬完柴鐵打都唔洗睇就去踢學界

力威健身

有冇人feel到聽晚大袋會正選

踢緊u23

麥迪臣好勁

死熱狗
var又變唔入

咁都可以當唔入 白衫

慘在買完番黎
又要用
又要廢
搞到球隊失分

球會賺錢關我撚事咩

屌 一分鐘內黑兩次嚴重黑哨

咁都唔紅

安狗？

紅牌加一球
你玩撚哂啦作客都咁黑
熱狗死全家

幫熱狗幫到出撚曬面

又var 變唔入 又無紅

On99

點同你踢呀大佬

渣士啲波又幾好睇

又陰d陰d批人鼻 成隊狗閪

食屎啦熱狗

又傾

死熱狗 又黑哨 屌佢老母

咪post改圖啦屌
fc左p圖

Danny Rose 幾時死

白衫黑社會係咁架啦

Navas

踢u23=聽日唔駛踢

dont skip leg day

李城係踢得唔錯

華迪踢得差

咁都越

呢個真

麥迪臣真係very good

VAR真係cls

車都係無份

個右閘皮里拉堅係勁

屌你華迪

英人係大曬

出年到我地英人幫打橫行

如果佢真係返黎既話 要等班青訓成熟曬先

頂巴仔一流

我地個chilwell打成點

maddison型到痴撚線

maddison cls

季初就讓四大戰

好勁

麥迪神已經係我地既人

幾好60m fast deal

加埋chilwell打包

打包打包

熱狗真係狗

熱狗呢隊賤種狗隊真係每次都唔會踢出界

Maddison好波

麥迪臣

HOT DOG抵啦

熱狗渣ga

李城反擊好癲

同Mount撞位喎

all in sancho同中堅仲好啦

Sancho 中堅同chilwell must

補6分鐘

典型十號仔 嚟緊有排爭 兩個都咁後生
Mount Maddison
同當年雙特一樣 爭到退休

mount轉緊型做翼

SS位 輔住牙含

入完波即刻傷左 陰公

車中場真係勁多人
真係唔洗再買

藍軍李城加油

如果切傷完真係踢番起
絕對唔差過maddison

好似唔太同類嘅又

我地有MM同切 唔洗j人地啦

我地仲有傳奇黑世三

原來之前和李城一d都唔失禮

下半場比李城打到波都控唔到
撚狗真係

人渣士咁有料

比起熱狗輸波，我地和到算係咁

聽日破痢金身！

54秒

鏝快到

等睇789了

係咪想20:0

有冇lin?

咁快三粒

有d似舊年輸6：0

屈仔要比人受氣了

咁快3粒 想人地點踢

4粒

係唔係要每人刷1粒 創新紀錄

唔好咁啦你地，我想踢波呀

5比0 屌你老母

5粒啦

終於有人柒過我哋

CLS

18分鐘

聽晚我轟都

屈記次次都俾鏝恥辱play

痴鳩線

20:0?

40:0!

唔打啦唔打啦
18分鐘5球 90分鐘咪25球

屈仔

點解上埸阿仙奴可以咁辛苦

我地上年都試過

阿狗廢唔係啲咩秘密

廢囉

不用分那麼細 隊隊都試過

咁耐仲未6:0架！！！

愛蛇邊睇邊腳震緊了

咩話 40比0?

迪布尼勁到仆街

想轉撐曼城了

Mou9 又贏

Kdb d cross 好on9
我車有無人傳到一次

KDB =窮人版傳奇巴仔

報塗

修咸頓=利供應商
李城=車供應商

7-0

7：0係咩事

B.silva帽子戲法埋

大袋入波

佢d cross我老母都傳到

嬌摩assist

同moses 無得比

錫非聯咁撚勁嘅

Marco Silva

愛記年年大手買人都咁柒

係

不過佢幾次重傷完
少左好多以前果d步大力雄嘅遠射

所以撚仔非戰之罪

兩射兩中 daddy足球今年好勁

8:0

james 助攻

好似以前車仔咁

垃圾車都試過8:0啦

唔記得對維拉定西咸

對韋根同維拉都試過

英超最大比數紀錄係幾多

愛記 使埋d錢買埋d咩Walcott 2&b
好心賣埋happy比佢地

聽日車會唔會9比0

睇得出上場鏝城成隊嬲到仆街
要搵隊出氣

辛苦了屈仔

我唔expect炒佢地咁多
4:0夠

獌炒過人9:0，另外熱狗對韋根試過9:1

聽日俾人大炒撚伯好LAN了

kdb

岩岩先發現原來轉左nike

Who

沙利

沵

沙daddy

BTW，維羅納開季咁勁嘅

十二碼中楣補射中柱 轉頭世界波

官網免運費？要球會字都係同佢訂

免運今年未買

沙利靠藍絲

Rabiot 冇點出
搞咁多野轉會

CHO G, Gilmour A

Mola G, RJ A

Greatest winning margins in Premier League history:

1995: Man Utd 9-0 Ipswich
2009: Spurs 9-1 Wigan
1999: Newcastle 8-0 Sheff Wed
2010: Chelsea 8-0 Wigan
2012: Chelsea 8-0 Aston Villa
2014: Southampton 8-0 Sunderland
2019: Man City 8-0 Watford

我記得對av嗰場好似開波冇耐就入咗第一球

新卡卡射失十二碼

祖後備個陣勁到

沙利一季用14-15個球員
板凳擺咁多人把撚咩

一堆中場冇得出

依家好似吹緊出年免簽馬迪

4 33 17 號
其他算啦

個中場勁到可以踢三隊波啦wo

成堆b2b 沙蛇實開心死

咪都係死出果三個
夠鐘就其中一個

沙蛇對波有c

我車寫文個條友幾有料

乾爹果邊又贏波了

Lkk勁好用

Inter Milan in Serie A this season:

🔵 4 games
⚫️ 4 wins
🔵 9 goals scored
⚫️ 1 goal conceded

佢下面有講Taken
Liam Neeson 個樣好鬼似林柏

天生一對

如果呢隊國米贏意甲
勁唔勁過車仔拎英超？

英超點可以同意甲比

干地渣住依對垃圾wb 都踢得咁好

配服

今晚我轟上前四

干爹

如何回到當時

意假水平真係麻麻
A米完全唔撚知踢咩
仲衰過英超中下遊

迪布尼勁撚到，d出波好似放落去咁

A米上場對手拎埋紅牌都差啲贏唔到

睇下今季國米偷唔偷到個意甲冠軍

有機。沙蛇要train 陣，平地又serial winner。

好似kante咁，每年都有一冠，今年歐冠係佢嫁喇

冠軍教頭去到邊都拎冠軍，閪女人轉左幾多個領隊都係咁閪

沙蛇d 陣越train 越廢架喎，點贏呀

當時d人希望干爹用綏靖政策對巴西幫、比利時幫
改善更衣室關係，等佢地留隊

事實證明，就算沙狗用綏靖政策，怕左班大帝
佢地要走既都會走

而家鍠疤都廢到仆街 睇黎今季鏝拎歐聯真係一定既事

你嬴歐聯果陣排第幾?皇馬三連霸個陣聯賽又係點?

當我地青訓大軍死

算啦
引干地拎冠軍個年高普、哥狗未企穩陣腳+無歐戰
有天時地利人和
而家佢地上晒力
聯賽要差唔多一百分先可以奪冠
就算干地而家係度都唔會夠佢兩個爭

如果有錢support都唔係無可能
買Sandro lkk 已經好好多

hazard Lkk
Cheek
Sandro kovacic kante rj
Rudiger skrinar christensen
Kepa

干爹

得罪講句 干狗識教波 但唔識做人
除非做到廢sir咁撚大
如果唔係唔會教得長

今晚應該唔會再玩343啦可？
應該屌唔住利啲進攻
姐係焗住要出蘇馬？

兩睇啦
佢鍾意買大牌球星
少用青訓
Ake，大chalobah都俾佢搞到無癮嗌走
佢仲係度譚仔、mount 應該無得上位

同埋干地教波有個好差既缺點
就係場場波都要球員用盡全力踢
搞到球員唔夠體力兩線作戰一週雙賽
頂級教練eg 屌帥、klopp、哥狗、全盛時期既摩佬
最叻就係可以tune到隊波可以保留體力地贏波
干地呢一點尚待磨練
Btw
其實林伯都有呢個問題

屌 快啲買番阿茄番黎啦

干爹首席迷 baka同阿銘啵

所以干地歐戰長期食開屎
國米第一場對魚腩都主場和左

因為林伯自己係鐵人
所以當班細嘅係自己

沙狗教到蛆記咁廢

所以林伯咁重用青訓
因為班大佬唔會同你癲

人廢呢，去到邊到教都係廢

干狗應該拎意假

Sorry ball

捧錯沙蛇了 我道歉

圍住牙朗踢
根本唔洗太多戰術

有干爹加錢 一定夠高同哥打

如果球員長期肯聽佢指令+軍訓

所以樓上話除左廢蛇同雲爺之外
依家應該冇球員會接受到呢啲訓練/管制

如果當初我地買既係渣古 會唔會已經唔同

雲爺爺都...

干地其實係蛆記出身 唔知會唔會番番蛆然後做新一代廢蛇

當年反哂面

渣古唔會超重
可能世界杯贏埋

唔知最後國米會唔會又炒大獲

干蛇3後防係用高甸 史基尼亞 迪維積 唔怪得咁撚勁

星期四

據意大利《米蘭體育報》報道，國際米蘭前鋒盧卡古賽後批評隊友表現，認為隊友冇做到教練干地嘅戰術安排，矛頭更直指克羅地亞中場波索域，鬧佢喺中場多次輕易失去控球權。

琴晚一齊入波

親生仔

今晚大家點睇

Now e

拖舟冇左牙朗=垃圾

有冇軌想甲now e 睇波

咁撚串

油王如果係以前瘋狂洗錢果時
干爹長教 根本輕鬆前4
想念干爹了

咪又係用死勝利11人

如果瘋狂洗錢邊撚個教都前4啦干二失分果啲波好多係玩352 suffer ball比榜尾㩒住黎屌，冇得賴人腳，我認同干地係有料但真係唔洗神化佢，果年對鏝焦土式低位防守呢度一樣conte out屌到反艇

冇心教緊係out la

暫時喺國米唔係

終有一日會見到摩西去國米

干狗爛袋死

tg 傾？

傻啦 雲加返出嚟都未必有人會聽

miss干女

如果干蛇係車有林伯咁上下既地位可能做到既

big6龍門嚟講最廢係咪kepa?

Leno 洛里斯已經包艇啦，仲未計已經騎撚著迪基亞做緊西班牙首席門將

全盛期lloris>kepa
現階段kepa>lloris

Jack Butland >Kepa

除左Alisson特別勁之外 其他都差唔多level
呢排DDG仲要特別廢

簡迪幾時出得返

今晚撚狗將會上寶貴既一課
大家呢幾季預左要交多d學費

龍門排名 利鏝車獌熱阿

Pickford reflex>>>> kepa

干sir

艾達臣唔係特別勁啫

人地有氣場單刀都會震懾到射個個雞排撚有
英超金城安

回購古圖=陣已最

返黎洗廁所？

Pickford俾d英撚老屎忽吹大左
同麥佳亞一樣
Pickford 如果無左英藉只係一個好平庸既球員

如果目標只係前四
沙利唔洗瘋狂洗錢都拎第三+歐霸盃啦

覺得艾達臣淨係腳下功夫好
冇咩特別 有時仲會派下膠

返黎人肉沙包提升士氣

kepa 都係腳下功夫好

2020/21 line up

Snacho Mbappe Messi
Maddison Jorginho Kante
Emerson Ake Christensen James
Courtois

Subs: Kepa Rudiger Mount Kovacic CHO Hazard Abrahan

如果干地買番牙朗同埋摩西真係功德圓滿

點解無左卡雲尼

好想要返古圖🤮

今晚?

今晚就考撚伯功力了

好想要番moses

寧願要法比安斯基

炒少過利狗4球 撚狗都應該躝

唔match fit

撚狗仲未試過full team

kepa腳下功夫其實好一般 同ederson alisson完全無得比

而家就好考驗譚仔既心理質素，頂得住壓力有功課交咁佢前途無可限量，但假如頂唔住壓力(唔計俾vvd 守死)咁就

出巴仔=贏

重點係實力既問題
如令vvd已經係全盛
譚可以挑戰到既話，真係可以上一線

豬蛇屌打vvd啦

譚狗今場似紅牌

雞排係反應快 只係手短
佢啲出波都okay 只係作為big6嘅龍可以再好啲

唔使挑戰到 只要唔係輸得太難睇甚至過到佢一兩次已經做到準一線

40m簽返ake

如果唔係簽到乜一線中堅
40m ake真係ok

至少打得掂英超

今晚係咪無mount

Kepa長傳其實幾凖

至少一定好過zouma
仲要計 homegrown

應該唔止呢個價了

有回購條款

kepa出波都唔叫好
你叫ddg情可以堪

真心英超最適合佢
夠大隻夠高 制空一流

啲長傳好好啦

手太短 哥基咁 成日捉到路但托唔走個波

叉雞飯呀屌你老母

下三路又勁，但喺皇馬唔知點解成日俾人通渠

凍撚茶呀屌你老母

shit 覆錯人

alison同ederson都撚波派過膠

好大機會 352

又係果三件炸彈

Kepa 好似場場都有一次咁

佢個身高注定上唔到一線
40m買個二線中堅做乜

手足們要安全翻屋企睇波

冇mm應該和嘅機會都冇

ederson派過好多膠啦

垃圾車打利成日強陣輸九成，廢陣殘陣就絕處逢生

佢嘅作用係傳波
唔係守波
冇記錯佢fm傳波定唔知大腳有20

依家40m買到乜野中堅

Some good news. Mason Mount is fit enough to be part of the squad today

@carefreeyouth

記得打熱狗個場仲要企勁出比lamela輕鬆入波

咁都唔係買二線頂檔下話
同之前marina求其買有咩分別

Ake同Hector,Dijilobcfhj 差好遠啊嘛

ake叫喺英超打得出表現啦

邊止呢幾個
Drinkwater emerson zappacosta morata呢
唔係話ake廢，係有機會既話寧願好似利狗咁一野轟落個世界級到好過

一線中堅難求呀
買得到邊個

有先得咖

一年後既事
話唔定有邊個彈起啦
所以我咪話有機會既話

Emerson 而家

今晚大炒利記都冇心情慶祝

你有冇睇火清第一句
如果買唔到一線

Now 隨身睇係唔係 死app?

買個一線中堅
再回購Ake 放走zouma 做第三中堅
Christensen 做第四中堅

咁天神走硬

馬迪勁到

其實後防穿洞唔多唔少係出左蘇馬條柒頭皮

今季出佢柒左幾多球大家心照

今晚係咪冇mm又冇干堤，emerson有冇我諗多數352

比少少耐性好唔好
鬼叫我地窮

左美右安 343

今晚輸少過兩球當贏啦

今場難得幾勁

rice幾勁

究竟點解會比呢隊獌炒

今場無普巴

撚狗主場必失分

關窮咩事唔俾買人啫

林伯明白食頭糊 輸甩褲

好撚悶
睇咗半粒鐘曼狗

中游咁

大家究竟邊到搵lin

靚到

最貴後衛

槌仔呢球靚到

騷馬都勁過佢

炒蘇斯克查搵屌帥既話都幾難搞

咁又唔好咁誇

林狗條傻閪要負最大責任

Lkk比special one教完之後而家追住干地條撚含

Fm可以打埋中堅堅

干爹終於完夢了
歐聯決賽見

如果當年買到渣古+西女人放權干爹唔焦土 我夠膽講肯定騎撚住猁 鏝就應該都係唔夠踢

個陣車係賣走左佢定乜？我地隊波防中位需要呢d

舒服一個打晒

福狗屈速屈到

摩狗最無賣錯既就係馬達依件雞肋

Mata nice

正選個三個中場都已經冇乜進攻能力

上半場果球

馬達仲係好勁

純粹覺得個中場唔夠硬淨 成日俾d大隻佬恰

福仔88

睇獌無哂st 要靠lingard 心都涼埋

靠個youtuber

雖然我地都有個如何成為成功足球員導師

水晶宮過去個隻閘好似都唔係幾勁

包左好多波
但進攻就幫唔到手

7歲入車，14歲去西咸
青年軍呢d無咩點解

個時好似係打中堅？
好似話佢唔夠高大

好似以前azp 防守勁only

死獌狗無前鋒用不如50m買我地神鋒ayi

185cm 20歲黎講佢算係幾勁

法比安

睇位置

佢依種級數同高狗 簡狗 左狗含撚都未夠班

同樣情況如果mm 係鏝城，對住kdb bwa cwa 又係洗廁所都無位佢洗
反而有rice 又未必會買rodri

🚨🚨🚨 Chelsea team to face Liverpool :

Arrizabalaga, Azpilicueta (C), Christensen, Tomori, Emerson, Jorginho, Kante, Kovacic, Mount, Willian, Abraham

#CFC

##mkante mount

SOB無乜火

上年沙利好彩姐 輪住柒
歐霸淨係打法蘭西同阿叫有啲料

Mm監粗黎？
美國囝

唔賣牙朗 留多季
唔知撚伯係因為牙朗而轉3後定真心戰術安排而3後

又唔出

又柒頭安
美隊得罪左林伯？？

等緊換sancho

毒毒拎返超級盃個表現 加埋神射手譚仔
應該可以大炒臭痢狗

猛仔

幾時有歷史戰士睇

4後衛冇Zouma
美國囝

沙sir中場